仿皮皮褸有d字想整走佢有咩辦法

跪求各位連登巴打救命 後面有d好mk既字好想整甩佢

天拿水

無眼睇

剪走佢